你睇人好人睇你好

成日都話隔離飯香. 其實可能真係其他情侶都開心過你自己. 成日都話你睇人好人睇你好... 話唔定人哋真係比你好. 其他人成日覺得我地呢啤情侶好好, 其實成日都唔開心, 因為種種因素影響. 家庭背景, 工作壓力etc. 我想問下有無人因為男女嘅家庭背景差太遠而受影響？有無人可以比D意見.
千其唔好話你鐘意佢就咩都得因為現實世界係無咁簡單同容易, 由其是係香港
[純屬個人意見]

■□×!)＊我用眼光去追〃竟聽見你的淚《